許廷鏗十週年大碟《拾》現已於各大音樂平台上架！

收錄冠軍歌《我們與愛的距離》、《單數》、《偽人》；以及誠意推介歌曲
《你可能未必不喜歡我》、《將心比己》；還有專輯點題之作《十》。

十首全新作品
十個不同的專輯封面
十種音樂上不同風格
專輯內首次附送精美相集
呈獻上最真實的許廷鏗

實體專輯於11月5日上架
一同拾回自己

01. 荒廢的綠洲
02. 偽人
03. 單數
04. 四書五經六欲七竅
05. 招數
06. 將心比己
07. 我們與愛的距離
08. 雪糕
09. 你可能未必不喜歡我
10. 十

樓主華納打手？

btw
仍然尚有 一絲憤慨是嗎
在尋找 過去的執意嗎
無論到最終是對吧 是錯吧
沒發聲最可怕
誰人能避過這一切
張開雙手擁抱所有落差
仍願信吧 仍願意吧
仍願意相信吧 對嗎
呢段

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

荒廢的綠洲同十好正

將心比己 啲旋律勁似以前方力申啲歌

將心比己
完全係万刀甲嘅歌

野心比能力大

係喎，我以為我聽錯

一聽就知係雷頌德